夜期又急跌啦

聽日會唔會跌到2萬6

adr仲升緊喎 好混亂啊 d指標都唔同步既

升緊 你邊到睇到跌

我送粒 比你

唉 聽日又要食屎啦

你老美又喺亞洲時段畀假希望人

唉

夜期成交咁少無得參考啦

其實今日3點半嗰時 已經唔對路

升番喇

mola mola ... 唉 ...

暴跌+140點

今晚好危 ...

但美股升喎

但聽日冇北水
好定壞事

回緊啦

美國佬又表現單日轉向

再插1000

港女又唔知點

道指又插水

跌係好撚正常既事

聽日升到你唔信

唉 夜期 美股 聽朝去定IFC

個種急升同急跌真係好精彩，癲過過山車

樓豬重牛？想咁樣燈上去
食屎啦 跌1000點 聽日低開26000就最好